Перед использованием необходимо настроить npm [см тут](/#!/Установка)

### Подключение компонентов
Скомпилированные компоненты находися в папке lib.
Подключать компоненты рекомендуется только из папки lib, по прямому адресу.
__Не рекомендуется подключать компоненты из общего списка__

```jsx static

import Button from '@rbo/rbo-components/lib/Button';

<Button type={Button.TYPES}>My Button</Button>
```